Tänasel pääwal sai surnud Jaan Trossi päranduse üle, mis walla laadikus paegale pantud oli, nimelt 52 rbl. 50 Kop. otsus tehtud ja sai sellest rahast wäljamaksetud:1.			Joosep Raudsepale palka prot. järel 19 Juul. 1885			3 rbl. 75 Kop.		2.			Jüri Uttele palka prot. järel 19 Juul. 1885			2 rbl. 75 Kop.		3.			Anna Jaskale Kih. Koht. kirj. peale 21 Maist s.a. No 3414			30 rbl.		4.			Joh. Tennossaarele			16 rbl.		Summa			52 rbl. 50 Kop.		
Selle pääle ei jäänud enam midagi laadiku.
Otsus: Seda protokolli üles panna.
